小妹聖誕得自己過,想有人陪

係度傾得開心我會pm 你

夜啦，訓覺啦

pmed

same

點pm啊
btw can I 溝u?

個個都想溝我既

早抖巴打

利申： 真絲

幾廿歲人就咪咁多幻想啦

唔好咁啦巴打.....

分別有幾個男仔frd約你 你都唔出?
朋友聚會你又唔去?

唉 我都想聖誕節同女仔去街

寧願係男人都唔要肥婆

男人老狗叫自己小妹

有圖我就信啦

你攰啦，早d訓覺啦

死肥婆咪咁多幻想啦

你地連登仔係咪釣得太多厹
已經唔信有真絲
我都係想聽日有人陪姐

一定係死肥婆或者好樣衰既女先無出約

你留低聯絡方法 我聽日自然會搵你

早d訓啦

lihkgsiumui@gmail.com

訓啦柒頭

幾多歲呀 驚有代溝喎

22

男人老狗叫自己小妹 好噁心

[pink]btw pmed

冇圖講經咩

男人老狗叫小妹

收皮啦死肥西

Check email

訓喇柒頭

姐姐

唔介意弟弟
最緊要有人陪

貼對腳/心口就有人陪架啦

我唔係d 咁既人黎
真係想搵人傾計

巴打黎

Telegram?

係度傾啦

Pmed

無人陪都唔慌靚

我想揀個好d 姐
有錯咩

你揀人 人揀你 其實好難有

聽日自己唱k 先

你好野

我陪你得唔得啊

男人老狗上網扮女人好撚變態

今晚冇波賭 我成日都gun 你架
好想嫁比你

得啊

gay test

我係絲打受唔受？

條仔long d，男生宿舍去唔到揾佢，所以都係自己過

你有圖證明你係女既我實陪你

求我

係度傾計啦
出到黎唔太熟會好尷架嘛
keep 到long d 非常好

兩個都求過人世，所以好平淡，好dry

未嘗唔係好事
除非你想尋求刺激

唔做玩人玩自己既野

夜喇 訓啦柒頭

破壞我呀

鍾意咩type

柒頭你食完飯未

鐘意小肥

你邊位

快啲侵犯我

你約左我

你係邊？
我最後係屋企hea

好人好姐冇人約

咪扮女人啦

你呢

先生你認錯人了

夜啦

你話上你倒打fifa

人地女仔黎,玩乜鬼野fifa
係都美少女戰士啦

圖片能豐富貼文

係咪想約我

幫我打完丁我實會幫返你打
ok

你男人黎點扮美少女

人地都冇丁

聖誕仲有一個鐘者 男人老狗頂一頂就捱得過架啦

夜媽媽post d咁既野

你倒貼500 俾我！
我陪你
利申： 米9 大隻仔仔

呢d 野唔係錢可以衡量架

同屋企人食完飯返屋企途中好多情侶

瘋狂上連登,係咁f5
唔好周圍望
好快番到屋企

Pm我

利申180

但我好憎蔣麗芸

其實自己一個有咩所謂
覺得開心咪得
希望樓主你可以敞開心懷
好多人都一樣默默奮鬥緊

我都算睇得開架
係上黎叫下春傾下計

收嗲啦肥仔波

都過咗聖誕啦